全民豬嘴！！

有無諗過，既然蒙面法又無咗，然後條條街都二噁英含量超標，一於全民豬嘴！直程連學生都要戴豬嘴返學保護自己。

好處如下
一、畫面震撼
可以打國際牌，再加強香港進入作戰狀況既形象。

二、保護手足
無論勇武和理非，依家出到黎tg係最低消費。如果逃走既時候畀狗搜到豬嘴會照拉。但如果全民豬嘴就可以減低大家被捕風險，裝都唔洗棄。

實行困難：
一、物資短缺
現時豬嘴短缺，要買都未必買到。但如果全民買，需求增加，供應按道理都會增加。加上少咗棄裝果條數，長遠黎講都可行。

二、價格高昂
靚少少都三四百一個嘴，有學生可能負擔唔起。但依家大條道理為健康着想，就黎你唔返學留係屋企都有機會中tg，問屋企攞個，係telegram r文具，有好多方法可幫助大家。就算學生真係負擔唔起，由大人，打工仔開始全民豬嘴都係叫做好既開始。

P牌仔第一次出pn 請多多見諒

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

自推

戴住聽日出黎

自推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

全民口罩都做唔到，我覺得全民豬嘴可以成功咩

推10/10

你

Good

豬嘴融入生活

全民口罩係政治取態，但全面豬嘴係政府立場外仲有個人健康做糖衣包裝！！！

政治立場**